hkbn 轉plan

本身用緊hkbn 5gb plan 仲有一年先完約 想問可唔可轉hkbn 個個12go plan

可以，已轉

$138 嗰隻？